[CUHK]求CCFYP 組員-2

有冇ching仲未有組，我地依家-2
tg：

你兩個本身都冇玩大O咩 點解會搵唔到人